好想同IU睇戲個陣 被佢瘋狂挑逗調戲

咁仲可唔可以專心睇戲

約佢睇咸片 鴨王咁鍾意iu會唔會諗住嚟拍

想1路睇戲一路摸佢大脾

二十三時代真係好肥好大波
宜家減得太瘦 屌落去好似撞骨咁...

我老婆飲醉酒果陣會唔會比人捉左架

女人係咁, 得返排骨都話肥